第時想點？

我都唔知呀

我想做老師呀

香港地做老師好易，做好老師好難
加油

我係有熱誠嘅，宜家幫人私補都自己整曬筆記

無論將來點都好
要記得你既初衷呀

我會架啦
我都希望一直keep住呢份熱誠

而家想點都唔知

你同男神點呀

Metoo

ok啦
做緊朋友
幾乎每日都見一次咁